睇死你班反死肥婆icon隔幾日又冇左回事

同返左高登班垃圾一樣

fatc fatc fatc
根本一定會
高清腦魔都冇咗回事啦
民主？個壇係人地鴨免自己搞，你選出嚟就話啫，依家政府呀？人地個壇就緊係守返鴨免個宗旨㗎啦
人地想鼓勵創作、想言論自由

連帝做野唔駛你教

唔鍾意可以番高登

想有言論自由但係反5p字

殘體字都有啦
知唔知咩係自由？人地屌你唔代表你冇自由